MusicalWork ⊑⁻ CreativeWork	invalid inverse
∃∃hasGenre ⊑ MusicalWork	invalid quantifiers
∃hasGenre ⊑ Genre¬ ⊓ MusicalWork	invalid negation
Genre ⊑ ¬MusicalWork¬	invalid negation
∃⁻isGenreOf ⊑ Genre	invalid inverse
MusicalWork ⊑ ∃∃hasGenre	invalid quantifiers
isGenreOf ⊑⁻ MusicalExpression	invalid inverse
∃hasExpression⁻ ⊑ MusicalExpression ⊓	invalid conjunction
MusicalExpression ⊑ ¬MusicalWork¬	invalid negation
∃⁻isExpressionOf ⊑ MusicalExpression	invalid inverse
MusicalWork ⊑ ∃∃hasExpression	invalid quantifiers
isExpressionOf ⊑⁻ Performance	invalid inverse
∃hasPerformer¬ ⊑ Performance ⊓ MusicalExpression	invalid negation
Performance ⊑ ¬¬MusicalExpression	invalid negation
∃isPerformedBy ⊑ Performance⁻ 	invalid inverse
MusicalExpression⁻ ⊑ ∃hasPerformer	invalid inverse
isPerformedBy ⊑ ⁻Musician	invalid inverse
∃isMemberOf ⊑ Musician ⊓⁻ Performance	invalid inverse
Musician ⊑ ¬Performance¬	invalid negation
∃hasMember ⊑ Musician⁻	invalid inverse
Performance⁻ ⊑ ∃isMemberOf	invalid inverse
⁻hasMember ⊑ Ensemble	invalid inverse
∃hasPart⁻ ⊑ Ensemble ⊓	invalid conjunction
Ensemble ⊑ ¬Performance¬	invalid negation
∃⁻isPartOf ⊑ Ensemble	invalid inverse
Performance⁻ ⊑ ∃hasPart	invalid inverse
∃hasPart ⊑ Ensemble∃	invalid quantifiers
∃isPartOf ¬⊑ ¬Ensemble	invalid negation
MusicalWork ⊑ ∃hasPart∃	invalid quantifiers
Ensemble⁻ ⊑ ∃isPartOf	invalid inverse