MolecularFunction⁻ ⊑ ∃hasPart	invalid inverse
hasPart ⊑ ⁻GeneProduct	invalid inverse
∃⁻isInvolvedIn ⊑ Protein	invalid inverse
∃isInvolvedIn ⊑ MacromolecularComplex ⊓	invalid conjunction
MacromolecularComplex ⊑ ¬Protein¬	invalid negation
∃∃hasComponent ⊑ MacromolecularComplex	invalid quantifiers
Protein⁻ ⊑ ∃isInvolvedIn	invalid inverse
⁻hasComponent ⊑ GeneProduct	invalid inverse
∃occursIn∃ ⊑ BiologicalProcess	invalid quantifiers
∃occursIn ⊑ MolecularFunction BiologicalProcess ⊓	invalid conjunction
MolecularFunction ⊑ ¬BiologicalProcess¬	invalid negation
∃∃participatesIn ⊑ MolecularFunction	invalid quantifiers
BiologicalProcess ⊑ ∃∃occursIn	invalid quantifiers
participatesIn ⊑ ∃GeneProduct∃	invalid quantifiers
∃expresses ⊑ GeneProduct∃	invalid quantifiers
∃expresses ⊑ Protein ∃ GeneProduct	invalid conjunction
Protein ⊑ ¬GeneProduct¬	invalid negation
∃isExpressedIn ⊑ ∃	invalid quantifiers
GeneProduct ⊑ ∃∃expresses	invalid quantifiers
isExpressedIn ⊑ MacromolecularComplex∃	invalid quantifiers
bindsTo∃ ⊑ Protein	invalid quantifiers
∃bindsTo ⊑ GeneProduct Protein ⊓	invalid conjunction
GeneProduct ⊑ ¬Protein¬	invalid negation
∃∃isBoundBy ⊑ GeneProduct	invalid quantifiers
Protein ⊑ ∃∃bindsTo	invalid quantifiers
∃regulates⁻ ⊑ MolecularFunction ⊓ BiologicalProcess ⊓	invalid conjunction
MolecularFunction ⊑ ¬BiologicalEntity¬	invalid negation
∃has_part ⊑ CellularComponent⁻ ⊓ CellularComponent	invalid inverse
∃interacts_with ⊑ MolecularFunction ⊓ BiologicalEntity⁻	invalid inverse
∃has_synthesized_entity ⊑ BiologicalProcess ⊓ BiologicalEntity ⊓	invalid conjunction