Protocol⁻ ⊑ ∃utilizes	invalid inverse
⁻isUtilizedBy ⊑ Design	invalid inverse
∃generatesDataFor⁻ ⊑ Design ⊓	invalid conjunction
Design ⊑ ¬Investigation¬	invalid negation
∃isGeneratedBy ⊑ Design⁻	invalid inverse
Investigation⁻ ⊑ ∃generatesDataFor	invalid inverse
isGeneratedBy⁻ ⊑ MaterialEntity	invalid inverse
∃analyzes⁻ ⊑ MaterialEntity ⊓	invalid conjunction
MaterialEntity ⊑ Protocol¬	invalid negation
∃⁻isAnalyzedBy ⊑ MaterialEntity	invalid inverse
Protocol⁻ ⊑ ∃analyzes	invalid inverse
isAnalyzedBy ⊑ ⁻AnalysisStep	invalid inverse
∃isPartOf⁻ ⊑ ⊓ AnalysisStep 	invalid conjunction
AnalysisStep ⊑ ¬MaterialEntity¬	invalid negation
∃hasPart ⊑ AnalysisStep⁻	invalid inverse
MaterialEntity⁻ ⊑ ∃isPartOf	invalid inverse
⁻hasPart ⊑ DataTransformation	invalid inverse
∃⁻isTransformedBy ⊑ DataTransformation	invalid inverse
∃isTransformedBy ⊑ DataTransformation ⊓	invalid conjunction
DataTransformation¬ ⊑ AnalysisStep	invalid negation
∃transforms ⊑ DataTransformation⁻	invalid inverse
AnalysisStep⁻ ⊑ ∃isTransformedBy	invalid inverse
transforms ⊑⁻ DataItem	invalid inverse
∃isInputTo⁻ ⊓ ⊑ DataItem 	invalid conjunction
DataItem ⊑ ¬DataTransformation¬	invalid negation
Investigation ⊑ ∃∃analyzes	invalid quantifiers
isInputTo ⊑ ⁻DataTransformation	invalid inverse
∃isInputTo ⊑ ⊓ DataTransformation 	invalid conjunction
DataTransformation⁻ ⊑ ∃isInputTo	invalid inverse
isInputTo⁻⁻ ⊑ DataItem	invalid inverse