AnatomicalStructure ⊑⁻ BiologicalEntity	invalid inverse
∃∃partOf ⊑ AnatomicalStructure	invalid quantifiers
partOf∃ ⊑ Organ ⊓ AnatomicalStructure	invalid negation
Organ ⊑ ¬AnatomicalStructure ⊓	invalid conjunction
∃isConnectedTo ⊑ Organ⁻	invalid inverse
AnatomicalStructure ⊑ ∃∃partOf	invalid quantifiers
isConnectedTo ⊑ BodyCavity ⊓	invalid conjunction
∃encloses¬ ⊑ BodyCavity	invalid negation
∃encloses ⊑ AnatomicalStructure BodyCavity ⊓	invalid conjunction
AnatomicalStructure ⊑ ¬BodyCavity¬	invalid negation
∃isEnclosedBy ⊑ AnatomicalStructure⁻	invalid inverse
BodyCavity⁻ ⊑ ∃encloses	invalid inverse
isEnclosedBy ⊑ ⁻Region	invalid inverse
∃overlaps ⊑ Region ⊓ 	invalid conjunction
∃overlaps ⊑ SpatialConcept Region ⊓	invalid conjunction
Region ⊑ ¬AnatomicalStructure¬	invalid negation
∃isOverlappedBy ⊑ Region⁻	invalid inverse
AnatomicalStructure ⊑ ∃∃overlaps	invalid quantifiers
isOverlappedBy ⊑ ⁻SpatialConcept	invalid inverse
∃crosses ⊑ SpatialConcept ⊓	invalid conjunction
∃crosses ⊑ SpatialConcept Region ⊓	invalid conjunction
SpatialConcept ⊑ ¬Region¬	invalid negation
∃isCrossedBy ⊑ SpatialConcept⁻	invalid inverse
Region⁻ ⊑ ∃crosses	invalid inverse
∃isCrossedBy ⊑ Plane⁻	invalid inverse
∃adjacentTo ⊑ Plane ⊓	invalid conjunction
∃adjacentTo ⊑ Plane SpatialConcept ⊓	invalid conjunction
¬Plane ⊑ SpatialConcept¬	invalid negation
∃⁻isAdjacentTo ⊑ Plane	invalid inverse
SpatialConcept⁻ ⊑ ∃adjacentTo	invalid inverse