MarineEntity ⊑⁻ Organism	invalid inverse
∃∃hasPart ⊑ MarineEntity	invalid quantifiers
∃hasPart ⊑ Organism ¬⊓ MarineEntity	invalid negation
Organism ⊑ ¬MarineEntity¬	invalid negation
∃isPartOf ⊑ Organism⁻	invalid inverse
MarineEntity ⊑ ∃∃hasPart	invalid quantifiers
isPartOf ⊑ ⁻MarineStructure	invalid inverse
∃isComposedOf ⊑ MarineStructure⁻	invalid inverse
∃isComposedOf ⊓ ⊑ MarineStructure 	invalid conjunction
MarineStructure ⊑ ¬MarineEntity¬	invalid negation
∃∃formsPartOf ⊑ MarineStructure	invalid quantifiers
MarineEntity ⊑ ∃∃isComposedOf	invalid quantifiers
formsPartOf ⊑ MarineSystem∃	invalid quantifiers
∃isPartOf∃ ⊑ MarineSystem	invalid quantifiers
∃isPartOf ⊑ MarineSystem ⊓	invalid conjunction
MarineSystem ⊑ ¬MarineStructure¬	invalid negation
∃⁻consistsOf ⊑ MarineSystem	invalid inverse
MarineStructure⁻ ⊑ ∃isPartOf	invalid inverse
consistsOf ⊑⁻ MarineComponent	invalid inverse
∃comprises⁻ ⊑ ⊓ MarineComponent 	invalid conjunction
MarineComponent ⊑ ¬MarineSystem¬	invalid negation
∃∃isComprisedBy ⊑ MarineComponent	invalid quantifiers
MarineSystem ⊑ ∃∃comprises	invalid quantifiers
isComprisedBy ⊑ ⁻MarineObject	invalid inverse
∃isLocatedIn ⊑ MarineObject⁻	invalid inverse
∃¬isLocatedIn ⊑ MarineObject 	invalid negation
MarineObject ⊑ ¬MarineComponent¬	invalid negation
∃contains⁻ ⊑ MarineObject	invalid inverse
MarineComponent⁻ ⊑ ∃isLocatedIn	invalid inverse
∃isLocatedIn ⊑ MarineObject ⊓	invalid conjunction